《蜘蛛俠3》殺青！片場周邊洩三代同堂證據

漫威影業《蜘蛛人：無回之戰》拍攝前後曾出現許多瘋狂傳聞，正當影迷期盼片場照能夠窺知一二的同時，本片的主體拍攝居然已經告了一個段落。主演湯姆霍蘭德稍早在Instagram限時動態發布一張與特技演員Duffy Gaver的合影，宣布《蜘蛛人：無回之戰》正式殺青：「我從來不發這種廢文，但畢竟是最後一天，就發吧幹。感謝@DuffyGaver讓這個工作變得更美好，愛你喔兄弟。」

另外，本周稍早《蜘蛛人驚奇再起》安德魯加菲德的替身演員William Spencer在Instagram曝光自己在《蜘蛛人：無回之戰》的片場，如今隨著本片殺青，現場再度流出「三代同堂」證據。今日稍早，本片劇組人員上傳了一份來自漫威影業的周邊禮物 (目前原帳號已改為私人)，其中意外出現幾個「三代同堂」的證據：

沒錯，除了T恤右邊那個明顯是安德魯加菲德在《蜘蛛人驚奇再起》的服裝設計外，左下角也有陶比麥奎爾版《蜘蛛人》片名的字體。儘管湯姆霍蘭德與贊達雅等本片演員，在拍攝期間矢口否認《蜘蛛人：無回之戰》將會出現「三代同堂」的說法，但看來隨著本片主體拍攝結束，漫威也漸漸開始讓這些秘密撥雲見日了。

條友好撚鐘意爆粗

仲要玩幾多次觀眾

Boner

如果有返Andrew同Tobey但係Nobody我諗真係暴動

咪又係含淚睇

好想知佢Trailer會點Fake

加菲仔未必肯路人甲下嘛